覺唔覺啲菜檔係打風同造節前坐地起價好L仆街

正仆街要我地食炒價，有冇巴打嚟緊年廿九去18區街市聲討啲菜檔？

我寧願年三十無團年飯食都要食正價餸，有冇同路師兄？

SORRY開錯台

咪臭係